無限次重新出發 300起機

就靠300蚊玩足今個weekend

希望唔好半場就要再去排定隊入錢

第二炮

第3炮

第4炮

ok

暫時總結:

1. 烏拉圭盤 (-1/-1.5)
2. 黑山9.5角球大
3. 墨西哥盤(0/-0.5)

4. 水戶盤(0/+0.5)

多謝樓主

勁

1. 烏拉圭盤 (-1/-1.5)
2. 黑山9.5角球大
3. 墨西哥盤(0/-0.5)
4. 水戶盤(0/+0.5)

執半格都好

第5炮

1. 烏拉圭盤 (-1/-1.5)
2. 黑山9.5角球大
3. 墨西哥盤(0/-0.5)
4. 水戶盤(0/+0.5)
5. Fc 愛緩2/2.5大

針左

第6炮

6. 班士利盤 （-0.5/-1）

1. 烏拉圭盤 (-1/-1.5)
2. 黑山9.5角球大
3. 墨西哥盤(0/-0.5)
4. 水戶盤(0/+0.5)
5. Fc 愛緩2/2.5大
6. 班士利盤 (-0.5/-1)

絕殺好波 半格都好

第7炮

跟

又要練心啦

爆

1. 烏拉圭盤 (-1/-1.5)
2. 黑山9.5角球大
3. 墨西哥盤(0/-0.5)
4. 水戶盤(0/+0.5)
5. Fc 愛緩2/2.5大
6. 班士利盤 (-0.5/-1)
7. 瑞士 10.5角細

最後一場 買埋訓

8. 瑞典盤（-0.5/-1）

等你

1. 烏拉圭盤 (-1/-1.5)
2. 黑山9.5角球大
3. 墨西哥盤(0/-0.5)
4. 水戶盤(0/+0.5)
5. Fc 愛緩2/2.5大
6. 班士利盤 (-0.5/-1)
7. 瑞士 10.5角細
8. 瑞典盤 (-0.5/-1)

Lm

9. 皇家鹽湖城盤(+1.5/+2)